致親愛的勇武手足

睇到8月2號勇武嗰個post，真係忍唔住。
有少少痴撚線嘅說話想同諸君表達一下。
如有冒犯，萬分抱歉歡迎指正。

＂定又係和理非回合＂，試吓唔好講又？
除咗機場一次，和理非會合有邊次真係和理非，
我哋有冇出過聲抱怨過啊？
好多時講到明係和理非回合，出到去就冇一次係嘅。唔緊要 齊上齊落，一定奉陪到底。
有時有手足唔小心tk左，我哋會講唔好意思先，因為我哋想顧及大家心情。
有人覺得和理非拖勇武後腿，Cls甘1 team人係咁㗎啦。
我周圍有老有嫰，真係唔打得呀嘛...
我隔離個媽媽同我講，佢其實好想返去湊仔呀，咁可以點呀？
唔係話我地廢就有道理，弱者就應該被照顧。
我哋唔走係想保護你地咋，試吓唔好次次都講晦氣說話。
我已經夠晒耐性，但次次係現場聽到你哋講嘢有骨都覺得好閪煩。
和理非都係人，都有愛同良心。
各位唔介意嘅話，可以多啲相信我哋，接受我哋。同埋，尊重我哋嘅顧慮同埋怯懦脆弱。
我愛大家 不是分化 不割蓆

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

勇武 和理非 年輕人 中年人 你地究竟想點

其實勇武抑或和理非只係一個抗爭手段
而非身分

大家目標一致
有人選擇企前啲去抗爭
有人選擇以不同方式去抗爭
但係企前嘅，其實係某啲情況都可以step back
企後面嘅，可能又會無可奈何地上左前
抗爭方法係個人嘅選擇，但有時候更應該配合場合而轉變

大家係一體嘅，牽一髮動全身。但落咗場發現原來自己冇乜選擇，亦都唔係得自己喺度開無雙，大家都要明白呢個唔係任何人嘅錯。

Sorry 㩒錯負皮

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰